## Tasques

### Per fer
- Analisis del servidor LAMP (M07)
	1. Informació i servei del ssh tunnel ?
	2. Informació i configuració de la base de dades
	- Buscar altres opcions?
		- Començar servidor de 0?¿?¿

### En procés
- Parlar amb Dan Triano i Anna Marcilla sobre el projecte.
	- Remember me
	
- Wireframes (M09)

### Realitzades
- Analisis del servidor LAMP (M07)
	1. Configuració i ús d'eines de transferencia de fitxers i control remot. (SSH, SFTP, FTP... quines ens interesen més? perque?)
	3. Informació i configuració de PHP
- Pensar i redactar el projecte inicial. (General)
- Pensar nom del grup
- Arbre de continguts (M09)
- Login
	1. Login sense connexió a travès de variables.
	2. Login seense connexió a travès d'arrays.


### Wireframes M09 
* mobile version of missing screens
* tutorial screen (PC and mobile)
* discuss with M07 & M06 remember me option



